點解仲要抽利記水?

點解你地要喺乞兒兜拿飯食?

因為西西徐志摩